
Crear una clase llamada PasswordValidator, 
que tenga un método `isValid()`, 
que reciba una contraseña e indique si cumple 
con las siguiente condiciones:
* Tiene 8 o más caracteres de longitud
* Tiene alguno de los siguientes caracteres ( '.'  ','  '-'  '_'  ';')

Implementar otro método que te diga cuan segura 
es la contraseña. 
(buscar patrones para crear 3 niveles: 
fuerte, medio y débil)

Para probarlo, incluir el fichero de la clase, 
crear un objeto y llamar al método pasándole 
una contraseña